人大咗受委屈都唔想同人嘈

講真
要承受既
何止委屈
過左
又回復平靜
人大左
原來好多野
嚴重程度
痛苦程度
係辛苦過受委屈好多
冇面都係一時
返工捱
係出面幾樣衰都好
始終會完
到最後
得返自己一個
就自由
而家唔驚咩
驚自己真係受苦
皮肉之苦
生cancer
行出街俾車車親
斷手斷腳呢d
或者俾人加害
講真
受委屈
最多係煩
冇面
但切身之痛
真係痛到想自殺
以前成日睇人玩
享受生活
原來連平淡都咁難

冇事啦?

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你唔覆我 我就叫樓主自殺！

你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

有咩搵frd 吹下啦

人大左，受委屈都唔想同人嘈

講嚟都冇意思

叫你呻呀,frd 會同你嘈架咩

我copy佢 無同frd嘈